( 2017型男冠軍 ) 原來係女人

其他著名男星排名：

8. 影星Idris Elba

12. 影星Oscar Isaac

21. 台灣藝人高以翔

39. 影星Michael Fassbender

44. 影星「超人」Henry Cavill

46. 球星C朗拿度

54. Harry Styles

59. 影星「雷神」Chris Hemsworth

65. 影星「洛基」Tom Hiddleston

78. 影星畢彼特（Brad Pitt）

84. 李敏鎬

87. 影星里安納度狄卡比奧（Leonardo DiCaprio）

100. 前Jonas Brothers成員Joe Jonas